今日仲成堆人一車一車咁返工

真係世界末日都阻唔到香港人返工
就算而家封關又點?要入香港嘅一早入哂
日日仲咁多人返工遲早喺社區爆

奴性一早種落
獅子山精神
肯捱肯做麻

老細要你返有咩辦法

三罷囉

地鐵好多人
利申：返緊

公司初五都要返工啦屌,
不知幾想帶住啲毒返去傳播
成間公司封撚左佢就啱

我報左病假

攬炒

［同一道理］你千萬不要對堅持返工的非緊急職業的人們抱有太高的同情，他們自身所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的。

唔想留喺屋企去行山唔好?
我上星期完全唔使返工，日日訓到自然醒，隔日就去行山，個人都醒神好多

有啲朋友返工係為左搭黨鐵同巴士，係車上做佢想做嘅嘢

最慘連比較後生嗰班都係咁諗

正，d病毒周圍傳

唔返工邊有錢買口罩

O的人返工, 咪可以做到大型爆發, 到有大型爆發, 而個政府仲企得穩?

唔好成撚日濫用三罷啦，三罷已經變左狼來了

交叉感染

連登仔冇嘢撈就可以喺度講風涼話喇

企唔企得穩係睇人民，呢個地方仲有咁多人去維持社會運作
政府又點會倒台

我本身響公司冇生產力 我返工都係無野做上網上連登睇片

真

已經少左好多人，隧道口都唔係好塞